唔岩聽說話想唔想聽，蔡子強：區議會總辭啦

支那01唔貼link

蔡子強提三大矛盾：抗爭派是否永世不參選？

矛盾一：延任議會和臨立會不能類比

矛盾二：何不身先士卒辭任區議員？

矛盾三：公眾聽不到長遠路線圖

何解不以區會總辭去協同杯葛臨立會？

PR唔回我：-（

蔡子強你話你覺得市民唔介意委任議員做多年。
我而家話你知，我好介意呀

偷換概念 垃圾

連任，下年唔投

3 名學者，你泛民就聽，佢地3 票夠養你地廿 幾個人。

蔡子強你話你覺得市民唔介意委任議員做多年。
我而家話你知，我好介意呀

拉

區會全部直選咁濟，點解要辭

區會同臨立會完全兩樣野
唔明有乜可比性

係

區議會合法授權加民主派壓倒性主導

立法會完全相反

延你老母任議會呀
非法議會呀
個議會冇任何民意授權㗎

蔡子強真係垃圾，區議會正正經經選贏，點解要總辭？
做咗幾十年評論員都係九唔搭八

宜家人大委任有冇投票呀，有冇合乎民主精神呀屌你老母

一個最新11月先選 攞到授權做4年
一個2016年選 而家接受人大委任做1年 仲大大聲話自己民選

咁都類比得到

投票同委任唔係當一樣阿

而家就係要區議會嘅代表性/認受性高過立法會，點解要區議會總辭？

講緊個做出黎嘅實際協同效應

破局